肚餓 想食南記

南記有乜好食？

食條賓賓樂當住南記先

米線

得咚兵

食譚 食雲貴香

不

我食緊野

嗰個唔係咚兵呀
係酸辣牛魔王走酸辣米線轉烏咚呀

我都好肚餓

雲桂香都好正喎
不你個頭

報驚

me南記打手

腩肉 春卷

酸辣+春卷

我唔食酸的
麻辣ok

酸辣好開胃

麻辣夠刺激
btw南記湯底味精味幾重

都係，無返支大津路都唔得

肚餓 想食譚仔